收到封 取消車輛牌照既信

新號碼WMxxxx
完全無出過新牌 到底咩事
只係上個月留過一個好耐既牌
咩事

自己留牌定搵牌佬?

車行佬

咁你問返佢做過咩嚟 可能係啲留牌程序嘢

咩黎

聽說係搵部唔存在既電單車牌簿黎留住個車牌

大概係咁
總之係拎黎留住個牌唔比運輸署收返

Thx bro